【制度追究黑警】一個月仲可以照打人？

屌你老母過咗612成個月
點解仲可以啲黑警唔理法律唔理守則唔怕鏡頭
喂法庭唔可以告？點解啲議員唔撚做嘢？
仆街而家咁樣制度上無方法處理咩？唔可以JR司法覆核咩？
推到法律朋友告狗隊

法律冇撚用的

香港的刑事檢控工作是由律政司司長全權負責。應否對某宗案件提出檢控，是由律政司司長及代其提出檢控者決定。

而家係無人做過，唔係做咗佢唔批

依家係根本冇途徑去告黑警
你重唔明?

咁可以點

私刑

私佢老味咩，聽日沙田又俾人打到爆缸

所以咪冇撚得救囉
香港人一日死抱住和理非個名，唔肯以武抗暴
一日就只會俾人打

刑事係可以私人告
但搜證等都要自己搞
係冇警察權力下比較難做
但唔係做唔到
所以唔係冇途徑
只係有冇人有錢有時間同有精神去告咁解
1%同0%已經差好遠

一定可以搵到啲方法告嘅
我唔知有無講錯
jr嘅對象係政府
狗隊係行政機關之下
點解狗隊做錯唔可以jr方法處理？

SORRY JR係?

judicial review 司法覆核

因為佢地官官相衛 你告咪搞返你囉 你仲覺得我地係法治社會？

我明，但無抵觸㗎屌
遊行示威繼續做
法庭照做

但呢家係要對警隊作出刑事提告
同司法覆核有咩關係

我知你講咩
成立獨立委員會係一個方法
但我今日睇完條例
要特首會同行政會議
777一早講左唔做
除非我地迫到佢做

推

7警同朱咩偉都係比律政告
而且係監警監完話係真先告
依次連監警都唔做野
律政一定唔告
司法覆核可以 但司法覆核對唔到行動
因為行動係警察通例黎
屬警察嘅指引 所以有違規
佢只會叫你投訴
如果依家打人個啲警察要告
只能夠用私人名義提告
希望冇講錯